proform100 = Заготовка для создания проектов на базе STM32F100 
"на голом железе" без использования CubeMX, SPL, HAL, LL и т.д.


2020.07.16


Запуск сборки проекта:

$ make
 main.c 
 hal.c 
 gpios.c 
 systick.c 
startup_stm32f100xb.s
Сборка 
Результат:
arm-none-eabi-size build/proform100.elf
   text	   data	    bss	    dec	    hex	filename
   1360	      8	   1576	   2944	    b80	build/proform100.elf
Извлекаем HEX-код
Извлекаем бинарный код

